綠叫中立？

有人話自己係綠 乜原來有綠架咩
講到自己好世界咁

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

中立=藍

綠係乜鳩，支持台灣民進黨？

我都想知係乜

我咁講 佢地話中立係綠。不停咁堅持已見